[1q題] 老女人同後生男

估成語

老來得子

秒

錯

懶醒

連登仔得咁嘅質素

係咁簡單就唔叫1q啦

古道熱腸

老弱婦孺

老樹盤根

屌你老母傻鳩

樓主一定答案一定冇呢個好

採陽補陰

Caca與星

中

柒少陣

咁你就收皮啦

玻璃心 柒完一次又一次 咪撚出嚟獻世啦

屌你老母生你出嚟真係獻世

估錯條1q題都咁大反應

咪撚再出低質post啦屌你老母

古道熱腸都低質